因航係咪cut曬札幌啲機？

睇過下年三月去札幌啲機 好似除左星期二有直航 其他日子都要轉機 係咪比廚叉打殘左

你係AISAMILE 果邊睇?